點睇醫護話罷工後唔封關但有大爆發，佢地都會照番工？

唔好婦人之仁呀醫護們

1. 你比曬底牌柒婆睇，佢咪由得我地大爆發囉，反正醫護一爆發就會番黎
2. 無攬炒加癱瘓香港醫療同各行各業既決心，港共點會應承封關？

就算罷工後港共堅持唔封關，導致疫情大爆發，請醫護同全香港人都繼續罷工發起工業行動，到時既情況已經唔係你地番工就可以控制到，唔好白白犧牲，根本唔係你地既錯，係港共、中共既錯。

絕不怪責醫護，支持醫護罷工直到港共跪低
反對醫護大爆發後繼續罷工

全港支持你地爭取基本工作保障

港共得番利誘、道德綁架、抹黑文宣呢d招數，醫護請企硬，全香港人都企係你呢邊，論文宣港共輸我地九條街

幫推，比身邊朋友特別係醫護們睇，一星期罷工後既行動都好關鍵

我本人宣佈就算肺炎大爆發最後殺左我同我全家，我做鬼都只會搵中共報仇，關醫護罷工撚事，醫護條命唔係命？

罷一日根本冇用
推

唔封關都其次
冇安全裝備番乜撚野工

企硬落去阿

佢地唔係罷一日，講緊係罷工幾日後，政府唔跪但之後有大爆發，佢地話會番黎......

如果大爆發 係救唔到幾多 係用命換命

Push

個11%又幾撚ON9

叫柒婆搵警察做啦

仲繼續返工? 馬上全體辭職啦

支那人、狗、藍絲，差唔多

pish 寧攬炒

唔好比佢地成功道德綁架班醫護去送死

推

翻工都係爆死，點解要翻，物理性不可行仲頂?

定唔只係唔敢唔翻

自揭底牌，好on9...

醫護比緊機會港共道德綁架自己

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

唔想醫護出黎就要一齊罷

唔好送死啊醫護
大爆發先返黎會死

柒婆一定同你攬炒

唔好幫港共執屎

全民配合佢地一齊罷工

醫護罷工佢都唔封關嘅話
香港人自己諗仲返唔返工囉
連口罩都冇

命仔緊要呀

對住班冇底線嘅畜牲講自己條底線真係好撚傻豬
帶頭班人咪累到後面一齊罷嗰六千幾人陪葬啦

唔好心軟
唔係下次真係無牙力！

有無搞撚錯...呢句野點可以講出口...

真係咁諗都唔應該講啦，何況我覺得想贏根本就唔應該咁諗

無錯…

始終唔夠政府賤, 玩人性唔夠玩

毫無政治智慧

支持無限期罷工

push

而家談判緊.......真係唔講得

春袋係你手
唔渣實就冇
全香港人都體諒你哋
我哋死
我哋事
讀咁多書 識咁多野
唔值得去死
Degree仔都係咁話

無限期罷工

睇記者會聽到都打個突...唔好心軟呀！

到時大爆發你地返黎都控制唔到架，依個責任係政府度係真香港人絕對唔會怪你地

企硬

咁不如唔好罷。

婦人之仁之餘，真係咁諗都唔好講出口....林鄭只會由得幾個香港人死，反正醫護都會番黎

罷工但大爆發就返工咁叫乜撚野罷工
唔撚去到盡不如唔好罷

罷到底！

是, 醫護請攬炒啦。即使社區爆發一樣救唔到㗎啦，都沒疫苗

啱呀打開口牌輸撚硬

係班記者白癡逼住問，幫手揭牌

點解要咁講

如果真係用咁既心態罷工，林鄭只會由得香港大爆發跟住醫護繼續做死

咁記者職責嚟
工會都可以答無限期罷工
大返正苦
只係佢哋冇咁答

醫護唔好婦人之仁, 假如大爆發痊癒者根本就是因為其自身能力. 中招就做生化武器攬炒香港

醫護係善良的白羊
我無對佢哋寄厚望

咁即係叫柒婆繼續開關叫支那病人黎，到時醫護會去博命，同時害死唔少港人，
攪咁大台戲最後結果做林鄭復仇大計的幫兇

唔封關最終只會變武漢,一定人多到無辦法處理,咁樣不如索性保留實力,唔好救等佢爆到全部政府官員感染死咗幾十萬人,到夏天疫情開始減退先黎收拾殘局啦.而家同佢搏只會令D精兵一早死鳩晒嫁炸.

唔理你內心點諗，策略上都要咁講啦......

我唔覺得林鄭會因為醫護罷工而封關 而是因為大爆發後先封關再道德綁架醫護

正路應該係
1. 罷工後唔封關，大爆發，罷到你封關，甚至辭職。
2. 罷工後封關，但仍然大爆發，立即返醫院復工幫拖。

到時醫護只會送死

醫護，佢唔封關，點爆都唔關你地事

完全同意

支持醫護

口罩都唔夠用點返
咁都返中左招唔抵可憐
仲成為左病人做左人既負累

千祈唔好爆完又返去幫手
如果我係柒婆都唔會驚你地啦
橫掂你地最後都會幫手

佢唔封關然後你繼續翻工
咁罷黎做乜
林鄭知你地會繼續翻工就肯定唔會封

死幾百個香港人同大爆發對中共黎講算得係d咩

邊個夠膽返工邊個就係鬼

根本而家就係最好帶動埋其他界別一齊全港大罷工
唔通其他人就淨係企係側邊食花生
等醫護幫你全港人爭取封關咩

雖然我好唔同意佢呢句 但都會支持佢哋 同佢地同行

支持醫護

真係要企硬

睇tg就知好多工會做緊，一定要配合醫護

收皮啦你
乘撚機

我都支持醫護，但問題係有呢句，咁林鄭做乜要同你談判，我覺得真係好不智

要做就做儘佢!

一定要罷到底
唔可以大爆發就繼續返
係咪想以命換命？

黑心d講句，就算大爆發，死既大部份只會係藍絲同支那人

唔好婦人之仁
唔係輸嘅只會係自己

咁罷黎做咩
感覺似係同人講
黎緊會好忙 依家比我抖抖先

睇人，如果係侵侵你就可以咁問
但呢班醫護... 講少句當幫忙

睇完上兩場記招，我已留言叫佢哋將「希望」兩字改「要求」... 呢啲真係唔係談判嘅架勢，何況對住嗰六親不認滅絕人性嘅林奠？

agger
絕對唔可以半桶水
比政府發現你係隻冇牙老虎
洗驚你？

唔好呀
咁搞條仆街睇撚死你地架

希望
究竟知唔知咩叫談判
班醫護真係唔識㗎喎

正評

對方根本係道德綁架，仲要係根本唔成立既道德綁架，所以醫護一定要企硬！

PIN 呢個!!

入完工會話擺工然後自己返工你話唔係玩野?

agger 根本醫護長期罷工先有得有效對付港共

大爆發都唔好解除，有咩事我地都唔怪你

借位抱歉，條友仔今晚又出口術話有俄羅斯口罩啦
歡迎幫p牌仔推下+share去黃絲谷
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

on9，心軟真係onj

咪係即使真係咁撚大愛都唔洗講出黎架嘛
依家要同人bargin，但同人講只要點點點我就放棄lu
港共心諗原來咁易拆，即刻一車車送入黎

要死一齊死

agger
絕對支持醫護無限期罷工

支持同尊重醫護！
大家一齊罷！

佢唔肯主動封就要我地自己落手LA

就算咁諗都咪講出口啦

聽完呢句 即刻覺得無希望

Agree 露左底

我覺得想贏即頭唔可以咁諗

支持罷工,直至封關

乜政府好驚人罷工咩？
我真心唔知你講底牌係咩 但係醫護人員嘅人命對佢地黎講就一定佢底牌 唔做醫護咪做其他 冇命咩都做唔到

支那狗食開屎, 依家港共叫比少舊屎佢哋食佢哋已經覺得好好

睇微博班垃圾瘋狂吹奏個垃圾港共防疫做得好真係笑出嚟

而家係醫護仲心軟緊，政府就有位入

真 唔好婦人之仁

吓？認真？

婦人之仁不能成大事

罷工，如果不幸爆，拉大隊，立即緊守崗位，咪型爆Lor，盡左力，證明政府唔聽係會爆，又將D咩逃兵怕死論一次過KO，無問題。

真係爆，全香港人一齊同醫護打好場仗，之後再秋後算帳！

罷到封關為止

就算係都唔好談判未開波就自揭底牌

真
底牌比人睇曬點可能成功

一定要企硬！

照返都係會死咁多人

到時大爆發 無醫護 咁就真係可以全港大罷工 因為無人出街

一定要企硬！！！

推 唔好心軟啊

有咩方法可防止參與罷工醫護中途離隊重新上班？

罷工要靠自願，投名狀都交左，真係要堅持

前線唔做咪高層頂上，冇衝突

企硬
中過咁多次伏 醒呀
呢次真係要學777咁狠

屌，條賤婦一定會攬炒到大爆發

我有病真係唔洗人醫嫁

我會去狗署比佢地打死又好，鎖又好，我會入狗署自生自滅

到時全部就真係被迫大罷工
但就係因為爆發 唔想死

廢老死灑 正

黑心講句死既大部份只會係藍絲廢老支那人

衛生差

加抵抗力低

都要面對
8月5都係罷一日, 佢都係冇反應

(係人禍，唔係天災)工聯會勞工界議員陸頌雄：疫症時更應該義無反顧，照顧病人，這才是醫護人員的天職。

醫護根本唔係罷一日，同埋係春袋行業

玩show hand都知
底牌係唔可以俾敵人知.....

錯不在醫護 支持醫護罷工

真

唔封關就罷工

G持清

罷工係要堅持
等到HA唔夠人, 無咗公共醫療, 可以攬炒, 叫人唔好黎香港, 同埋撤資
呢段時間大陸無人手落黎頂, 係機會

狗明明5條2就有
但生產個護士要5年
竟然係保d唔值錢既野

戰鬥到底

大爆發又如何 大家一齊攬住港共政府班高官死

企硬！ 要全面封關！

因為唔保狗佢就要倒台，或者直接出老解

唔止要封關 仲有五大訴求

要企硬

企硬 要佢封關回應五大訴求

企硬 屌你老母 要封關呀依家！

支持封關但唔支持罷工嗰班咪仲仆街

到時反正都爆，又唔係番工即刻醫到病人
根本令疫情嚴重既係港共，佢地唔封關你地番工都無能為力

唔好咁蠢啊 罷到佢跪你！！

Push, 係政府唔封關先搞到一鑊熟，想你地係送頭，咁你地就真係送呀？

612

有腦嘅香港人都支持你哋
冇腦嗰啲冇得救架啦 唔洗擔心

咁豬開底牌

11%應該係班無腦又唔洗落場既既高層

如果疲情一路惡化，大部份都應該會好多辭職／罷落去

我覺得可以講定唔醫無香港身分證既人，咁啲藍絲會唔會都支持

一時心軟
後患無窮

企硬呀痴線

支持醫護罷落去
中左 死左 我唔會怪你地
今次口罩 防疫成舊屎咁 點唔關成個政府事

咁就睇醫護同大家有幾堅持啦

嗰10個投反對罷工係咩心態

香港大爆發係嗰條臭閪柒婆唔撚封關

唔撚係關醫護事

個班都係自撚私

佢地連生存意志都無.鳥為食亡

唔好俾我估中聽日傾完俾少少甜頭就直情唔罷
記住14年嘅教訓

佢地都講得好清楚，要既只係全面封關，希望唔好動搖

想贏真係唔好自揭底牌

絕不怪責醫護，支持醫護罷工直到港共跪低

支持

如果真係大爆發 我寧願冇人醫我都唔想見到你地番工啊

希望唔會

罷耐啲，工業罷工，罷幾耐都得

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

一齊罷
721 831 101 1111

你開100，最後只會攞到50
你要開夠200，最後先會攞到100
所以唔止要求封關，要求埋五大訴求啦
醫護呢期有最大bargaining power, 示弱就輸一世

要堅持到底
而家劇本:
罷工 大爆發 道德綁架你返醫院 屈唔罷工就冇事 以後唔鳩洗理你要求乜

要突破:
罷工 大爆發 理鳩你 繼續屈 理鳩你 政府跪低

大家記住，香港人發惡，可以玩謝任何無良僱主

戇鳩咁罷黎做乜

如果大爆發就返工 咁港共一定會由佢爆焗你地去醫 到時罷就冇意義 諗清楚呀醫護手足

攬炒係需要林奠配合

我死我事唔關你事

我地唔可以只靠醫護罷工，香地都要出力GA大家，如果政府咁都唔封關，我地就要全民反抗GALAR

PUSH

佢地係condom

罷一日我實屌鳩你班垃圾
一日未跪 一日未滿意都唔好返工

大爆發就大爆發 你咁易心軟就正中下懷

好簡單 大家一齊唔出街唔番工

佢唔封關爆係遲早嘅事
罷工就想叫你封關
咁你如果真係唔封又社區爆發唔會因為係醫護唔做野架嘛
社區爆發係公共衛生政策問題
點數都數唔到去醫院問題

Respect

希望大家今次係認真
次次連登都有一種「星期日效應」
因為週末大家都得閒上黎吹水
但星期一又靜返曬無人理

要求患者去打柒所有官員，有投名狀先可以醫治。

支持罷到封關

咁樣講完唔怪得林鄭今日唔出現
有冇得話升級行動會收返呢句？

其實學校真係關鍵
你一復返課就肯定社區爆發
過萬學童返學放學逼巴士逼地鐵
仲要唔好唔記得香港有過千跨境學童，如果復課後果真係不堪設想
不了

最重要根本係公司冇提供足夠個人防護裝備，都唔知啲傻閪返咩工
封關反而係次要

有底線個一方注定要輸！

講得好....

咁樣根本係鬥拖，香港政府一拖到有人因肺炎病死就贏

其實都只會繼續屌港共

屌港共就一定，只不過港共唔需要理醫護罷工，任由佢哋罷，等到有人死佢哋自動歸位，仲可以順手抹黑佢哋貪生怕死搞到有人因為救護不良而死

其實講得呢句個位係真心醫護人

可惜呢個世界就係咁殘酷

如果罷工個九千位都係咁諗，咁無得同共產黨鬥

爆發已經係一定，而家封關已經係抗疫唔係防疫

多數係，醫護多左膠

點都好，支持醫護做既任何決定
好人一世平安

唔好心軟呀吊

屌，我聽到都嬲嬲地
駛撚戴頭盔咩
大爆發更加唔駛送頭啦
咪睇下果三萬躝癱係咪連病毒都唔怕囉

罷工 就唔好有婦人之仁

咁多人唔返，剩低既一定做死同俾人鬧死

正評
p牌投唔到正評

認真...係罷就罷到底
由頭到尾都係人禍
你退一步，
殺人正苦推前幾，
佢地就睇到你依個弱點，
佢就係賭你唔會罷得耐，
因為唔封關，社區爆發一定會出現！

與你同行

繼續罷 仲要全港一齊罷

其實叫入境罷工味=封關🤦‍♂️🤦‍♂️

📢民主黨發起全港簽名運動
支持醫護 封關救港 禁止內地人來港

✅ 網上聯署連結: shorturl.at/iHSVZ

武漢肺炎襲港，內地確診個案已經突破一萬大關，全中國擴散，香港亦已經超過14個確診個案。封關是阻止疫情擴散的重中之重的必須手段。

內地患者源源不絕來港求醫，醫療系統無可能應付全國需求。林鄭拒封關，醫護系統爆煲，香港人人自危。醫護人員發動罷工要求封關，是保護港人下迫於無奈的一步。

因此，我們要求政府：

1. 支持醫護人員訴求，即時封關，於關口採取嚴厲管制入境措施，禁止內地人來港；及

2. 提供足夠口罩及防護裝備給醫護人員，前線公務員及市民，並制訂措施禁止商人抬價。
#民主黨 #撐醫護 #罷工 #封關 #聯署 #林卓延
0
0

柒婆：原來會復工，安心哂

佢地係分兩階段罷五日

啱呀
死因就係中共搞到隻毒全世界都係 港共又唔做好防疫 我先會染病致死

點解大爆發就返去？
有大爆發，佢哋唔封關，
個情況只會愈嚟愈嚴重

封關聯署啊！唔好忘記國際線！

抗炎之際唔好忘記左要繼續做本身做緊既野！
9月選舉一定要多手準備！唔可以淨係比保皇黨不斷拎CREDIT
我地都要做野啊！

屌，又係照返工

太仁慈

對人渣打開口牌
真係未死過

罷工人數調查
PWH
7A ~7
7B ~17
10C ~10 +10ccu 8
11A ~17
11C ～16
12B ~ 14
10LM ~20
NNU: 73
11HKLM: 23
4Eonco:~7
CIC~5

Private: ~17

olmh E3：～10

Uch
10B: ~12
12B: ~14
UCH Physio: 40

PY ICU: ~33

YCH
OT: 24
TSSU: 6

KWH
E4 12
N3 18
N4 27
E2 3
Surg 10
E10 may SL
E8 6-7
N8 7
N11 10
O&G 17
OT 40
ICU 6

Cmc
5D 11
13B 19
11B 18
2A 3
5C 2
13A 18
12A 11
OT 38
9AB 14

PMH
OT 33

QEH
O&T ~29

POH
OT 24
4s 10
4n 10
5s 11
5c 17
5n 14
6s 7RN + 1clerk
6c 12
6n unknown
7n 5
8s 9
8c unknown
8n 7

TSWH HD 4RN+3HCA
TSWH AED 20
TSWH 7B 10
TSWH 5A 8

TMH A6 10
TMH C6 11
TMH C9 11
TMH D5 5
TMG D6 13
TMH D7 12
TMH D9 7
TMH F1 12
TMH Radiographers 31
TMH PT 50
THM CCU 20

HKCH 31

😎

鼓勵更多人罷工💋話比人知罷先係大！多！數！